「電筒撚」Kickstarter 電筒火機營燈三合一

好似幾正，但佢150流明夠唔夠用？同埋呢個價值唔值？

佢另外有個火機加led燈20蚊

冇人玩電筒